顥魄砌機屌柒鄺俊宇

內容如下：

大家點睇？？

唔好理班分化撚

認清目標，撤修例，放義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救